[離開舒適帶] [清爽微甜] 我係DSE小師妹...點解…

[第一章]不知情的口爆

我心入面一直都有個窿...越近DSE，個窿就好似越黎越大，一直將我所有動力都吸入去...我都唔知點解會咁，可能係因為壓力

我不斷咁溫書，但係都係覺得個窿填補唔到，所以我要搵一個出口去釋放壓力，而呢一個個方法就係「自慰」，每次高潮過後我都可以放鬆一下...但係...同時我會有好大罪惡感...覺得自己好污糟...

天氣開始凍，但我個心就越唔冷靜，有時上上下堂都會想自慰...會覺得自己有一種淫蕩的思想，而我自慰幻想的對像就係上年畢左業的師兄...

無錯，我記得啦，係自從師兄畢業去左港大之後。我自慰的次數先越黎越多...因為我怕自己的成績唔夠好，唔可以同師兄一樣考入港大，同埋又驚師兄入左港大之後，可能已經識左女朋友...

所以，我放左學之後，又偷偷地去左VA room自慰。以前，師兄成日係度教我畫畫，因為師兄係美術學會主席...今年，主席係我，所以我都有VA room鎖匙，可以隨時黎呢度自慰無人知道...

「師兄，我真係好鍾意你...好想幫師兄含...呀...」手指配合住呻吟，我坐左係地下，除左自己條底褲，合埋眼打開腳咁自慰...

另一隻手的手指就幻想自己含住師兄的肉棒不停咁啜，不停咁流d 口水，令到成間房都係水聲...上面個口，仲有下面的小穴，一齊合奏...

「嗚...」當我就快去到高潮的時候，我慢慢將眼打開...

我見到...一條...肉棒？而且係不停被chok 的肉棒...? 當時我就快高潮，被眼前景象嚇一嚇，反而更興奮...我感覺到小穴開始收縮，但係我個口都忍唔住叫左出黎...「呀...」

都我想叫出黎之際，我個口就被呢條肉棒插入，充滿晒我個口...

但係呢一刻，我都係忍唔住想高潮了...係我高潮之際，我個口亦被肉棒射出的精液污染了...

「我被人口爆了。」呢一刻，我腦海只剩番呢個諗法，而我...係身處學校美術室。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第一次係高登出文，同時我應該會寫另一個故事，暫且保持神祕先，多謝大家抽空睇我寫嘅文呢。

[第二章] 口爆完的相遇

精液...我口入面全部都係精液，我已經唔識去形容呢種味道，只係覺得又腥又臭，一種反胃的感覺，所以我向後退，吐出肉棒同埋口入面嘅精液...

精液由我個口流到去我校服上...我個身體因為高潮而變到軟弱無力...我想慢慢抬起頭，望清楚係邊一個係邊個口入面射精，但係當我想集中精神嘅時候，我反而好唔爭氣...個頭好暈...最後...失去知覺...

當我再次醒返，我已經係身處係一個課室入面，不過呢個課室好奇怪，所有窗都閂晒仲落埋簾，所以成間房都好暗，我慢慢咁想企係身...發覺有d 涼，原來我身上嘅校服被人撕爛晒...只係得返一塊爛布係我身上...

我即時反應係用手遮住自己重要部位，呢個時候，我聽到一把好熟悉嘅聲...

「唔洗遮啦，我地乜都睇晒啦，施盈盈。」我即刻轉身，見到同我同班，最曳嗰個男仔，袁子紋，佢雖然話係曳，但都只不過係唔做功課，唔守校規，整估下老師同學咁...不過，平時老師成日就叫我睇住佢，所以好煩呢，而家仲要俾佢見到我衣衫不整...可惡，身為班長，呢次真係柒出國際...

唔係喎，佢身上嘅校服都得返上半身半件衫，下半身...完全衣不蔽體，我見到...佢條...肉...棒...

「呀...!!!!!」我即刻用手遮住自己對眼，但我唔記得自己本來係用手遮住個身，所以，我露出晒我身體所有重要部位...我亦從手指中間嘅空隙見到袁子紋佢扯旗...

「袁子紋！你同我轉身！」我立刻尖叫！

就係同一時間，有人從後攬住我，係我耳邊講，「師妹，你冷靜d！」

係師兄！我想即刻轉身見師兄，但係師兄捉到我條腰好實，我郁唔到...

「施盈盈，你都係唔好望你師兄啦，嚇親就唔好啦...」嚇親？點解咁講？不過由於師兄攬住我，我感覺到佢身上嘅體溫好直接咁貼住我皮膚，即刻師兄都係...半裸？

我知道而家係好混亂，但係我個心因為師兄攬住我而跳得好快...快d我諗就快心律不正，我會唔會心臟病發㗎?

「師妹，聽我講，我地而家身處嘅地方係...」

cm

留名 好睇

Lm

[第三章] 混亂中的惡魔面具

「師妹，聽我講，我地而家身處嘅地方係學校嘅秘密課室...對唔住...連累左你...」

師兄係我耳邊好溫柔咁講野，如嗰係平時嘅我，一定會開心到暈左，但係呢一刻，我開始感受到危險...

因為我地身處係一個陰暗嘅課室入面，我隻眼慢慢適應左黑暗嘅環境...周圍望下，得我，袁子紋，同師兄三個人，周圍d 枱櫈都推開左，旁邊好似有d 箱係度，不過唔知有咩係入面...

「師兄...你，攬到我好實...」雖然我好想繼續係師兄懷抱，但係我而家用手遮住自己個心口，前面係袁子紋，真係好尷尬...所以我想爭脫師兄嘅擁抱...

「我唔想你見到我而家個樣...」師兄係我耳邊又邊左句，之後錫左我後頸一下...

突然！係牆上面嘅喇叭出聲！

『歡迎三位蒞臨今日嘅直播場地！施小姐，恭喜你成為今日被選中嘅幸運公主，你今日所有行為，都會成為本直播版權所有，你地嘅直播表演如嗰達到十萬人收睇，就可以抵消你地嘅負債，加油！』

當我仲理解緊呢段廣播係咩事嘅時候，突然，課室嘅燈著左，但唔係普通嘅燈，而係一排排射燈，仲要射係我嘅身上...我隻眼都打唔開，同時，我被師兄從後抱起左，之後好似將我放左係張軟墊上面...

我慢慢將開我對眼，又係一條肉棒，我抬頭一望，係一個戴住惡魔面具嘅男人，我好驚，向後退，但退唔夠兩下，後面就被另一個人擋住，我一望，又係一個戴住惡魔面具嘅男人...

「施盈盈，我地而家同你玩一個遊戲，你估下今日你我地邊個口爆你？」

=======================

題外話
呢一篇應該唔係長篇呢，因為我唔太習慣寫長篇，如果大家想睇我之前寫過嘅故事，遲d我再慢慢po上黎吧。
再一次多謝你收睇

留名

[第四章] 開始玩遊戲了嗎

可能係個惡魔面具入面有變聲器，因為惡魔面具下面，唔係袁子紋，亦都唔係師兄把聲，係一把機械聲...

但明明頭先佢地兩個就係呢度，但係因為佢地都已經係全身赤裸，所以我都唔可以由佢地身上嘅衫判斷佢地係邊個...

「邊個口爆我有咩重要？你地兩個而家係度做乜？咩直播？我唔想留係呢度，呢度好恐怖呀！」我將自己縮埋一舊，企圖遮住自己嘅肉體；同埋想用自己覺得最大最有勇氣嘅聲線，去兇眼前呢兩隻惡魔...

雖然我心入面已經有唔好嘅預感，今次呢件事唔係咁簡單...但係唔反抗就認輸唔係我施盈盈嘅本色，我一定要保留到我嘅處女之身離開呢度！

佢地好似知道我諗咁...「施盈盈，呢個遊戲你嬴左，你就可以離開呢度。如嗰你唔玩，就當你棄權，咁我地兩個都會強姦你...不過唔緊要啦，你成日都幻想俾人強姦的啦，hahahaha...」

聽到呢d咁串咀嘅發言，我真係好嬲，但都差唔多可以確定係我左手邊呢個係袁子紋，因為師兄一定唔會咁同我講野。

我當然唔會想第一次係呢度，仲要係直播嘅情況下發生，但係...鬼知邊個口爆我咩...我又未俾人口爆過，而且我當然想當時口爆我嘅係師兄，但而家根本上太少貼士...

呢個時候，右手邊我覺得係師兄嘅男仔就出聲：「你可以試下我地支肉棒，睇下會唔會幫到你。」講完，佢就越行越埋我度，仲要挺直條度將肉棒送到去我面前...

師兄嘅肉棒...我真係好想含...但係而家呢一刻含嗎...?

我更迷茫了...

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

題外話
如果想知道有無即時更新，可以點做呢？因為我有將呢個post條link俾朋友，但朋友話唔知我幾時update…

[第五章] 棒的疑惑

人就係咁，好多時你諗左好耐都諗唔通，或者不停搵都搵唔到答案嘅時候，如嗰有人係你面前指出一條路，你好易就會行過去...人總係咁脆弱...

我都唔係一個點堅強嘅人，加上而家被禁錮，仲面對住兩個戴住惡魔面具嘅男人，我真係好軟弱咁聽從呢個...我覺得係師兄嘅男人說話，慢慢爬過去...

其實未試過幫男人含，爬到埋去，我只係望左條肉棒一眼就怕醜，望向其他地方...

惡魔面具（可能係師兄）就行前多一步，將佢嘅肉棒對住我塊面，差少少就掂到我塊面，然後佢用好溫柔嘅語氣講：「乖，打開口。」

係師兄！一定係師兄！係師兄先會咁溫柔咁同我講野！所以我乖乖咁打開口，等我眼前呢個男仔放條肉棒入我口...

見我咁順從，個男仔都毫不客氣咁將佢條肉棒隊入我個口，但有一陣尿臭味，我想縮，但係個男仔就捉住我個頭，將成支肉棒都插入我個口，一下子頂到最入...

陣味同喉嚨反胃嘅感覺令到我想合埋個口，所以我自然係輕力咬左落去條肉棒度，點知，個男仔就大力扯左我d 頭髮一下。

「嗚...」因為我個口被塞滿了，所以我只可以發出嗚嗚聲，刺痛嘅感覺直入我嘅後腦，我個口不停咁俾條肉棒進進出出，但我直覺呢條唔係下晝口爆我嘅嗰條肉棒，因為呢陣尿臭味…下晝嗰條明明就無…

口埋…師兄條肉棒真係會咁污糟有尿臭味？我唔信！但係而家我只係好似俾人當係飛機杯咁玩，俾個男仔捉住個頭，對住佢條肉棒係咁頭後移動…

我完全受到面前呢個男人擺布，我亦都控制唔到自己d口水不停咁流出黎…師兄…

我望向頭先企係旁邊睇戲嘅另一個男仔，佢而家就背住我地係個箱度好似搵緊野…

「嗚…」真係好難頂丫，我而家只係想佢快d射精，唔好再折磨我個口，所以我開始啜實個嘴，想學達也咁整個真空嘴吸，希望可以盡快吸晒佢d精…雖然，我好矛盾，究景係唔係應該接受今日第二次…口爆…

lm

[第六章] 第二次口爆？

不過其實都無得我揀，而家我個人同埋個嘴都係我面前呢個男仔手上，被口爆…好似就係唯一嘅解決辦法，我而家可以做嘅，只係忍耐…

其實好多女仔都有被強暴嘅性幻想，就好似惡魔面具男講嘅一樣，我都成日會諗被強暴不過對像係我最鍾意嘅師兄，所以話幻想同現實跟本唔一樣，同自己喜歡嘅人sex，好難會變成強暴…除非…

「可惡…點可以咁對佢…」捉住我個頭嘅男仔，佢把聲好似好痛苦咁，唔通我真係含得咁差…？但係佢嘅動作一直都無停過，真係分唔到佢究竟係爽定痛苦…而我，只可以發出無奈嘅嗚叫…

突然，個男仔加速，我同時都感覺到佢支肉棒漲左好多，唔通佢就快射？佢射左我就唔洗再含住呢條尿臭肉棒，但…就要再被口爆…精液嘅味道…我又諗返起…又腥又臭…有無人可以救我丫…我知道無，因為連我自己都已經放棄左…

突然個男仔捉住我個頭對手鬆開左，我即刻鬆口吐出佢條肉棒，點知，係我放口嘅同時，個男仔亦都射精，omg…d精正面射向我塊面，首當其衝當然係，我個鼻哥窿，個衝力…入晒…仲有我對眼，都中左幾下…

所以今次唔係「口爆」，係「顏射」。

當我咩都睇唔到嘅時候，我聽到幾下好似打鬥嘅聲，不過好快就停左。之後又係把機械聲，佢用好溫柔嘅語氣講：「施盈盈，你估到係我地邊個口爆你未？」

我用手撥開左d精液，抹落我身上面塊爛布度…但係，我完全無頭緒之前係邊個口爆我，因為我而家連企係我面前呢兩個男仔都分唔清…佢地體型都差唔多，仲戴住面具…而且呢間房好暗，我就黎連野都睇唔清，我咪起對眼望佢地兩個…左手邊呢個男仔腹肌線條比較明顯，但係條肉棒就幼d，但係好長；右手邊呢個男仔雖然無咩腹肌，但係都瘦底，而且呢個男仔對手臂粗d，仲有對老鼠仔，同埋條肉棒都係粗壯型呢…

如果要我估啱啱邊個射完就好，因為一定係幼d嗰條射完啦，見條肉棒好似唔係好硬咁…

『施小姐，我地嘅幸運公主，請你10秒回答行刑者嘅問題。順帶一題，而家睇緊直播嗁人數係1518人。』廣播嘅男人聲將我由沉思中拉返嚟現實…「10…9…8……」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
題外話
多謝收睇

微甜

[第七章] 究竟邊個口爆我？

倒數進行中，而家我就要做出決定，而呢個決定，一係我就令到我可以離開呢個鬼地方，一係就會令到我更加萭劫不服。無奈嘅係，我根本完全無任何頭緒…

我嘗試分析，頭先叫我含嗰個男仔，語氣好溫柔，應該係師兄，但係動作好粗暴…咁我當師兄係對性比較粗暴嘅人啦…即係左邊呢個射完嘅應該就係師兄。而師兄條肉棒同下晝口爆我嗰條肉棒係唔同嘅，因為師兄條肉棒有尿臭味，而口爆我嗰條係無…所以…

「5…4…3…」我用手指住右邊個男仔。

『施小姐，你揀左你右手邊呢個行刑者，咁而家我地為你公布答案啦。好可惜呢，你揀錯左，咁你慢慢享受你嘅懲罰啦…哈哈…』

「點解？」我對住課室上面d喇叭大叫！「其實係唔係就算我揀咩，你地都會話我錯！如果係咁，根本唔公平！」

『果然係高材生，不過好可惜，施小姐，你真係錯左，唔信你睇下…』

突然課室入面個電視著左，見到嘅畫面係我頭先被個男仔捉住你插個口…個鏡頭拍到個男仔背部，後面係一個好大嘅旋渦圖案…呢個時候，兩個男仔都轉身…右邊個男仔…背部就係嗰一個旋渦圖案，而另一個男仔，背部係一個星星圖案…

『唔好以為射完就會即刻軟啦，施小姐，我地行刑者對你嘅慾望邊會咁易宣洩到呀，另一位行刑者你以為佢唔夠硬？哈哈…太天真啦…但係，我係呢度都提醒兩位行刑者，唔好再有阻止對方嘅行為，如果唔係，我地會一次過出動所有行刑者黎對付施小姐，到時佢會變成點就無人知啦，哈哈，開始懲罰啦。』

廣播把男人聲雖然係用講笑嘅口吻，但係我知道呢個威脅係真嘅…我亦都為自己嘅失誤而覺得氣餒…

「快d開始懲罰啦，d人都係想睇施盈盈點俾人搞姐…」講完，星星行刑人就開始行埋我度，而佢手上攞住嘅係，震蛋…唔好問我點解知道係震蛋，咁平時我自慰都有用過，但係而家呢一刻，我真係唔會想用呢…

「施盈盈，咪扮上菜啦，上次我係VA房，明明就見到你用震蛋，仲要叫到好鬼淫…」

呢個時候，電視又有畫面…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
題外話
唔好意思呀，因為我之前寫開d故事更重甜，所以今次呢個故事，我覺得只係微甜。
多謝收睇

呢種甜 好噁心 我講真

出場人物

現在情況簡圖

推

[第八章] 震蛋的正確用法？

係，真係唔難估，電視係播緊我之前係VA ROOM用震蛋自慰嘅畫面。我都唔明，點解VA ROOM會有咁多cam，我見到有唔同角度嘅鏡頭，畫面不停切換，完全可以將我自慰過程拍成av…

『放心，施小姐，你精彩嘅自慰秀會同時播俾直播觀眾睇，睇黎佢地都好鍾意睇你自慰呢，睇起黎好慾求不滿呀，真係唔知你係一個處女呢。已經超過2千人睇住你地啦，繼續啦…係喎，我地仲有拍到呢d野…』

電視除左見到我係度自慰之外，有一個遠鏡頭，見到VA ROOM出面好似有一個人影，同時個鏡頭都zoom埋去，應該係…袁子紋。係，係袁子紋，因為另一個鏡頭就係影到佢係VA ROOM門口打飛機…

「有無搞錯呀，連呢d都播！」好古怪，我明明聽到把聲係由星星行刑者發出嚟，但係…嬲到不停郁手郁腳嘅係…旋渦行刑者…就好似把聲同個人分開左咁…好唔協調…

星星行刑者反而繼續好冷靜咁行埋我身邊，一手就攬住左我條腰，佢隻手好熱，有一種令到我好有安全感...雖然呢一刻講安全感係好諷刺，我已經俾人公開晒我最私隱嘅事，甚至身體...

星星行刑者乜都無講，反而旋渦行刑者就講嘢：「你知唔知震蛋係點用？」雖然係機械聲，但係聽得出係溫柔嘅...我諗，我知道咗一件事...

我望住星星行刑者講：「我之前有用過，仲要係諗住你嚟用。」我感覺到星星行刑者抱住我隻手有加重力度，再次確認咗我嘅諗法，我變得無咁驚個惡魔面具，直望住面具上佢唯一露出嘅雙眼，「你係咪想教我點用？」

不過星星行刑者好快就冷靜返，之後就粒聲唔出，將我兩隻手用手扣，扣係我身後。然後默默地將佢手上嘅有線兩頭小震蛋，貼係我兩邊乳頭...再攞出一隻好似蝴蝶形狀咁嘅工具，上面有d啫喱狀物，佢將隻蝴蝶貼左係我嘅下體，我feel 到隻蝴蝶中間係突起，有少少伸左入小穴...

我諗，佢應該係唔會救我...我可以點做呢...

==============
題外話
又要返工啦，會盡快更新

正，live 左，

[第八章] 前戲啟動

呢種係一種好矛盾嘅感覺，你明知道跟住落黎你係會被人羞辱，而你亦都知道你咩都做唔到，有種無奈感覺，亦都有種自我放棄嘅感覺。

身體已經被控制了，我都已經無再掙扎。點知呢個時候，黑暗嘅課室多左一束射燈嘅光，好啦，即係驚d觀眾睇唔清楚要打燈係咪？

但係到咗呢個時候，我發覺自己原來係好興奮，乳頭都硬左...我望住貼住係乳頭嘅震蛋，有d期待震蛋開咗會係點。

「施盈盈，你根本係想俾人玩你啦，死淫娃，不過點都好，今日你都要註定係呢場直播之中破處，哈哈。」星星行刑者冷靜咁確認我身上嘅工具貼實咗之後，就望向電視機方向點頭。

『施小姐，我地直播嘅觀眾而家都可以參加呢個前戲環節，俾陌生人控制，相信我地嘅公主會更興奮。』話都未完，我乳頭上嘅震蛋已經開始輕輕咁震動，講真唔係話真係咁刺激，反而係公開咁被咁多人參呢個前戲與令到我個心跳得好快。

「嗯...」我咪起雙眼，全身嘅感受集中係被震動嘅乳頭度。當然佢地唔會就咁就放過我，蝴蝶形工具亦都開始有動靜，首先開始發熱，變到好溫暖，之後開始有微震...震嘅地方...集中係豆豆度...但係個位唔準...

其實真係好難會夾得準，因為自己身體自己先最清楚，而家個蝴蝶形工具集中咗震豆豆嘅左邊，有種到喉唔到肺嘅感覺。我對手又扣住左，所以我開始扭動我嘅身體...

===============
題外話
如果大家覺得太重甜，我可以收儉d

正
重甜幾正 係唔知做乜你係topic到打微甜
皮已正